直接搞個 民以授權 放核彈算啦 講緊game

核平 北方敵人 好過日日提心吊膽